有冇絲打冇做過facial

有冇唔做facial 都可以皮膚靚
成日生暗粒唔夠滑

去角質
用酸類產品
Youtube好多片睇

做facial解決唔到暗瘡問題
戒口同多飲水比較實際